武漢封關黎14日香港都無大爆發係咪即係安全？

除非仲有有毒既人入到香港關，如果唔係14日就可以無事

Btw 點解潛伏期一定得14日？唔可以四個星期咩？

有案例試過20日添

聖經都有教70個7次啦

之前走甩左500萬人你點知果班人去左邊又傳左幾多個？所以點會封14日就得？佢擘大對脾唔撚封遲撚早越整越多

大把腥港人呢幾日先帶埋啲病毒返香港

全面封關之前既每一個14日都要由頭計過

全面封關 +14日 = 爆機

邏輯題：
武漢肺炎10月尾開始，武漢前後有1400萬人，封關前走咗500萬人，封關後城內聲稱仲有900萬人，你估究竟有幾多人染病？

淨係武漢有毒咩？

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
立刻去聯署！！

Hong Kong Universal Suffrage Plan

爆緊啦 仲話無 你估燒炮仗咁爆 on99

全面封關 + 20日保險D

good question 推呢個

香港一日未封關，每日都要從頭數起

咪係
走甩咗500萬人
好多未必湖北籍
佢地隨時經珠三角入嚟你都唔知